[火清2：0老鼠] 車路士球迷開季討論區

Hawk's Group

唔係應該3:0咩

火撚屌依d垃圾我一拳一個

有三次咩

Willian~ Willian~ We love you Willian~

第三次仲約緊

Great topic

花墟 含撚 貼相

有無人擺出公海恥笑下

淨係得呢句

得番幾日
似樣d的買人消息都無

火清老鼠啲post 仲多

火鼠 = 1:0，火囝1 鼠囝0

潛水

老鼠畀咁多快樂大家，你地咁樣對佢公平咩！

Morata: "All the people said I wanted to leave, that I was not happy in London but its not true. Now I have taken another house, a bigger one, near to Cobham."

Morata will stay and score.

到你達囝話走唔走咩，根本冇隊要

有嘅，轉會費借唔制，平手賣西女人都唔制，要賺
咁梗係走唔到

就算人地肯出，意假班垃圾乞衣隊都出唔起佢而家個人工
得罪講句，車路士已經係佢實力打到最強既隊

MM

西班牙前鋒艾華路莫拉達上季強勢登陸英超，1年之後慘成恥笑對象，車路士「9號魔咒」真係唔講得笑！事關「藍戰士」近年着親9號嘅前鋒，例牌都係冇計行，唔少更加成為經典水貨，艾華路莫拉達今次「唔做9」都係正確決定嚟嘅！

車仔9號失敗例子好多，塞爾維亞射手基士文喺04/05球季着9號就係代表人物，之後「王子」費蘭度托利斯喺11年至14年都中過招，淪到哥倫比亞前鋒法卡奧15/16球季孭起亦冇運行。仲有一啲冷門9號，好似阿根廷大後備迪山度喺08/09球季就着過9號，就連二打六中場薜維爾(07/08)、後防球員保拿奴斯(06/07)都可以着，就知車仔件9號有幾騎呢？

事實上，車路士近年踢得最勁嗰啲前鋒，好似杜奧巴同迪亞高哥斯達都唔係9號。對上一個有貨交嘅車仔9號，睇怕已經要數到00年至04年嘅哈索賓基啦！

訓左無睇，一字排開未？

其實唔係成日跌 佢都幾好用既

呀衣》達》豬腦

沙蛇應該咁排

最大獲係黃金機會都把握唔到

阿衣有無咁勁呀

其實係信心問題 同埋我好相信把握力係要浸返黎

都係果句啦佢把握力未加盟車之前都係廢

batman

阿衣搶點算係咁
唔好叫佢組織係禁區停波應該冇咩問題

睇下煙sir 點用法
搶點我覺得豬腦仲好用

9號魔咒

Torres?

有勁過?

阿衣上季d走位激到我地爆血管喎

無佢無歐聯

個陣睇場場等佢復活

lm

火清

咁走位最好應該係達
上季好多單刀機會
不過敗哂

搏角球

新球季達肯定多clear chance 過上季，睇佢自己把握到幾多

不過佢睇死佢一完大隊操練就狗衝返屋企多過加操

亞衣把握力＞達

亞衣係波追人

其實我真係幾期待亞衣
佢去多仔踢得起 就算係干地手下踢法唔岩都有波入
唔似得達 踢3後衛無波入 踢返傳控都甩波
係對國米個場得幾下之前無既腳法睇

Kristof Terreur 📰
@HLNinEngeland
Chelsea are still refusing to accept Real Madrid’s offer for Thibaut Courtois as they haven’t found a replacement yet. Game’s on, the pressure too. See his agent’s statement in ‘the Sun’ - a little bit of human touch: it’s all about the children. 6 more days to get a deal.
#cfc

留一季之後下季黃狗免簽

快撚d放啦，下季夏狗一年約隨時比古狗叫埋一齊走

係驚完左英超轉會窗西女人先發錢寒賣走卡吐

你老母幫我含緊啊柒頭閪多！

有冇人知琴晚Mount踢成點

林伯真係好典型英撚領隊

睇黎我地下任領隊都唔洗預佢，法比 is ready！！！

卡吐正仆街

係咪過鍠著1號

買人未？

水貨同垃圾車都會講吓感情
卡吐呢隻仆街仔絕對唔會
佢理得你垃圾車有冇錢收係咪蝕讓買到人未人

垃圾係咁

記得當年用逼走安歷卡同馬老大既招幾賤 而家車反而無咁衰

打柒疤狗

佢無入都照出線

No new no bid

因為而家係唔想佢走，唔係迫佢走

我的心裡只有安沒有夏
安要相信我的情意並不假
只有安才是我夢想 只有安才叫我牽掛
我的心裡沒有夏

自從那日送走安 回了家那一天
不是我把自己恨 自己罵 只怪我
當時沒有把安留下 對著安把心來挖
讓安看上一個明白 我的心裡可有夏~

hawks:

今日焦點: Hazard & Courtois

兩人將會首次同Sarri見面，傾咩大家都好清楚

重溫兩人情況:

Hazard: 車路士唔肯賣，皇馬唔想出高價，Hazard無申請離隊，3方無任何正式談判，車路士亦預備好同Hazard傾新約

Courtois: 同皇馬已經傾好條款，車路士搵唔到替補就唔會放人。

球會錯失plan A Alisson之後，就無任何後備方案，原因主要係市場上無咩同level又available既門將。另一方面，我估計Sarri係想先同Courtois見一次面，睇下有無彎轉。 英超轉會窗得番5日就完，好快會有答案。

夏狗=legend
古狗斷手斷腳pls

Hawks news:

轉會情況:

錯左左Plan A目標Alisson, Rugani, Golovin, Higuain之後，車路士暫時無任何後補方案，當然有考慮過Vecino, Bernard等球員，但暫時無任何實質既談判同報價，仲係”考慮”階段。

重溫Plan A 目標死因:

Alisson: 太貴，當Liverpool一落bid車路士已經放棄左

Rugani: 太貴，成個星期都傾唔掂50m轉會費，後來AC米蘭插手談判並簽入Caldara，祖雲達斯唔想放晒兩個年輕中堅所以唔賣Rugani

Golovin: 出少5m，加上Monaco比較有誠意

Higuain: 球員confirm左Sarri的確想簽佢，但正如之前報導一樣，Marina唔批准用咁大筆錢簽入年過30既球員

下一步?

中場: Sarri多次強調想簽入1名新中場，Vecino係Sarri早前向球會推薦既球員，但球會未有實際既報價，或者係想先評估Bakayoko, Loftus-Cheek等中場球員既實力，然後再作決定。另一方面，國際米蘭錯失簽入Vidal既機會，未必會放走主力中場球員，所以想簽入Vecino要視乎國際米蘭買人計劃成唔成功，以及Bakayoko, Loftus-Cheek呢幾日既表現，唔係既話隨時會有plan c d既名字出現。

其他位置:

門將: 情況一樣，完全無plan B人選，所以Courtois好大機會留隊

中堅: Rugani之後無任何後備方案 , Sarri 亦confirm Luiz 將會係球隊核心一員，相信唔會再係呢個位置增兵

翼鋒: Sarri從來無打算補強呢個位置 (Willian留隊，Pedro續約，Hudson-Odoi上一隊，Hazard大機會留隊，仲有個Moses)

前鋒: 球會唔批准Sarri簽Higuain，所以Morata會留低，另外Batshuayi亦好大機會留隊。

轉會窗仲有5日完結，暫時睇落球會偏向相信自己球員多過簽plan B, 估計最多都只係會有一位新簽約(中場)，若果無都唔需要意外。

Lan !

Lan is back

新中場 sms幾多%？

99.999

99.999no bit

轉會最後一日sms強勢加盟！！！

係零阿
hawks好似從冇提過sms

Courtois says goodbye to Chelsea fans.

99% no come

不嬲突然幾個鍾爆出黎果d先會done deal

上季前四都冇
都唔積極補強
應該得西女人先做得出

估唔到由第二季唔買人變左第一季都唔買人
煙剷真係陰鳩公

干地：咪一鳩樣

希望油王要人唔要錢150m轟落去

干地第二季有撚唔買人呀
一路係屌緊唔肯高價買plan a轉買plan z

諗下好啦,150m俾西女人買手袋咋

第二季用左2億3買垃圾

果2億3買番黎既一個都幫唔到垃圾車

最垃圾果件就係干地想要

SMS！SMS！SMS！

你老母晚晚接客搵錢養你條戇鳩仔陰公d

SMS黎車，送佢同鄉馬迪波衫一件

今季簽sms
季中簽龍
下季簽翼

AC Milan are preparing a €40m loan offer, with option to buy, for in-demand Lazio midfielder Sergej Milinkovic-Savic. (La Stampa) #Lazio #CFC #ACMilan

又話要做靚條數 ac那有錢

支持！

照跟啦 佢咁後生 西女人又有乜藉口唔跟

「太貴不了」

拉素會唔會咁on9

今季個budget 幾多 買唔到蛆個兩個 起碼有100m剩呀

西女人唔洗用啲錢嚟開房同買袋？

不能

好好j

龍門真係冇人選 卡吐又唔會賣得貴

跟啦

點解唔買迪基亞同紐亞?

廢既

下季會唔會見返會長上車

Welcome Djidji

是但買oblak返嚟啦

又黎是但

買三四個係叫買嘅 買番黎洗廁所都叫買架
你要咬文嚼字話買到人呀 吹你唔漲
廢腳達同藥膏差唔多位換位咁濟
其他位都冇咩加強過 只可以講 買plan z同冇買人有咩分別呢其實

依家真係最驚卡吐影響世三

聽日場波會唔會見到世三

場邊囉 今日返

Welcome back, @willianborges88! 😄

Real Madrid are in a great position to sign Thibaut Courtois. Plenty of leverage in the situation. They still have Keylor Navas, there's less than a year left on Courtois's deal and they know the player wants the move. They only have to see what Chelsea do RE: replacement

There's hardly any difference between the best and worst case scenario. Courtois now or Courtois for free.
(Nizaar Kinsella)

點解唔諗下同皇換navas，明明都唔差

矮+ 人地未必想黎

185你j埋果份啦
係西甲高波都唔穩黎到只會巴禾二世

唔同人換下季買得到邊個
全世界都知你缺 100m一個啦

鍠立於不敗之地 根本唔需要出navas
咪繼續用navas下年免簽

你換件巴禾二世下季就唔駛買龍咩

不如問下鍠點解要換俾你

入雪櫃一年+前鋒&負重訓練

早一年同遲一年分別

想走？
唔續就打撚斷佢隻手

卡吐呢單deal我哋立場壓倒性不利
點都俾鍠食撚硬㗎喇

咪on9啦
依加隊隊都唔缺龍
supply>demand呀

皇狗事實睇住車黎食bor

35m唔要既我下季免簽省返

鬼叫你自己個龍25
其實我支持雪加負重 焦土左佢

佢陣間洗埋世三腦就好笑

無人話皇狗唔你睇住車食
不過講到下季全世界知車缺龍100m一個就on9左d

古狗出來扮野擺下姿態都費撚事

世三今年唔走蝗應該唔會出手
再過多一年都接近30

咁你咪拎30m食不能囉戇鳩

come on，唔好咁childish好無。
個心唔係隊波到既人我地唔需要，走吧
我地有Bulka，有Caballero，有Green，都算係唔錯既龍門！
其實前四甚至冠軍既前景都好樂觀！！！

根本原本唔爭艾利臣就迫自己入依個局
一係放依家比人100m
一係下年free25仔走 下年比人屈100m

支持Bulka

蝗依家睇住軌黎食

煙蛇今日就話你聽邊個係BOSS！！！

用煙頭辣穿佢手套

Tbo走還走 咪撚拉夏狗落水就ok

買紐亞，迪基亞，達史特根，奥比卡咪得囉！

支持25仔卡吐躝！

做正選 狗都唔吊

有無霸氣名比佢地

知否 左真奴心聲 知否 夏沙特心情
知否 莫拉達pk 安仔 讓我愛不停
望安傾側的背影 不想在今天夢醒~

赤手接煙頭

都係收得30m 用盡佢一年都好

社區盾於中立場溫布萊球場舉行。車路士以上屆足總盃冠軍身份出戰。球隊今季暫時只有少量新球員加入，與去季陣容的變化不大。今場應該可以派出不少常規球員出戰；但週中在國冠盃與阿仙奴激戰打成1比1，有點影響體力，特別是季初狀態未回復下，或容易出現疲態。

曼城以上屆聯賽冠軍的身份參賽，去季一直領先群雄，最終也輕鬆奪冠；不過，球隊近3場國冠盃比賽，卻只得1勝2負，分別以0比1不敵利物浦及1比2敗予多蒙特、上仗對拜仁慕尼黑，先落後2球下，最終於下半場發力，反勝3比2，開始上力。

另外曼城球員質素始終較高，而且車路士有新主帥上任，對球隊的了解始終有限，今場一於捧曼城贏波，為新球季打響頭炮。

唔好再嗌窮，唔益車迷啦

新車迷留名

垃圾車漸漸變左阿仙奴
每年都會出產25狗

金錢足球淪落到咁

所以我地更加要珍惜安囝💕

不了

True Blue

自貼

要安囝囝

好驚藍斯黎

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

Sarri wants to add another midfielder. Ramsey is closer than Vecino. Both are valued between €35m-€40m. Vecino is a name associated with the #CFC since the arrival of Sarri & Ramsey’s is due to Arsenal's willingness to sell it to finance the operation N'Zonzi. #AFC #Inter (cm)

男屍都照j啦

切勁過佢十三倍

Barkley+ 20m ok

幫阿仙奴清垃圾

Ramsey=新施丹

16號已為佢預備

偉舒亞都好過藍斯

不了 巴卡一換一

一定無，韋舒亞上季60分鐘打後係中場叉腰扯曬蝦

藍屍除左拎住粒波做球皇同埋上左去返唔切黎之外，其實唔差

照依加個陣 車中場入球能力都幾低下

sms

根本連前鋒都低

黎多件藍斯
又買passport咩

巴克利個位轉全盛謝拉特

謝狗應該可以拎2-3個金球獎

一個有走位
一個波追人
一個前場hold 到波

不過三個都會炒easy chance

翼鋒入球量都好低

後衛個堆最多產

真係有傻閪會覺得bulka可以頂卡吐

高登真係好多戇鳩仔。

個邊風向全部撐賣夏狗，原因唔係因為佢25，而係因為佢海鮮波

依家仲癲，拎青訓龍頂卡吐都講得出

個邊班友好撚癲

完全好似睇緊第2隊波咁

正如連登都有人覺得
bailey=hazard
Morata冇供應
Belotti>higuan
Kante正選不穩之類

上神台

仲有zouma

韋利安廢

低過謝狗

煙剷真係重用雷斯就反煙

噢~噢噢噢~噢噢噢 我比碌蕉安含
噢~噢噢噢~噢噢噢 安會否幫我含

事實

如果蘇馬當年冇傷
今屆世盃佢同umtiti邊個行先

無傷都唔見得好勁

唔識用波既中堅唔會上到一線

全盛謝狗係勁過林伯，有咩問題?

謝世三

林世二

林伯咁多年中場入球記錄無人能破！

個個麻ching 唔知真心定假膠黎
拎個青訓做龍沙利應該捱唔到12月

入波多過失波就得啦

夏狗叫海鮮 咁車狗仲有邊個翼係勁
柒頭安一年有5場波正常已經好好
柏度就3季得1季打到曉飛

navas+錢換卡套真係唔得?
navas起碼仲有貨
頂返一兩年再搵下個唔得?

allison都係上年先彈起

矮

alisson點會上季先彈起

諗事場有咩勁龍
成日都諗起班德國龍
但佢地地個個都有隱性派膠基因

其實正正常常識企位唔派膠既龍門好難搵咩

係好難搵

係

買到Neur 支持放，如果唔係就留一季再諗

老實講我覺得就算鏝上季個龍再廢d都贏到英超，我意思係其實前面個十個重要好多，當然差極都最少要有Pickford level，可惜膠層應該唔會科水買

都係嗰句，鍠點解要換俾你

Pickford 打英超咁撚多膠都J

有咩龍買得過

發現好多人比我on9

痢狗大大個版比你睇

龍廢可以毀滅成隊

ching受溝嗎

我覺得可以recall番黑人番黎頂卡吐

係，當年打winning龍門的確唔緊要

你車狗全隊有冇鏝個質素
龍唔得真係可以一下送你出前四

下年仲有馬基里里

Butland同Pope係咪膠到笑死人，自問冇留意

竟然香港電視台都冇個台播社區盾，想點呢

所以古圖頂埋今季先
望就望後生個班，odoi、切、天神、呀衣今季可以再上
而家暫時得夏神、Jorginho、簡迪、古圖、Azp有鏝正選level

睇左高登
佢地對比利時雙狗既立場同你地對安一樣都想佢地快d走

只要你唔當自己係豪門+列強，其實陣容幾完善
我地係做生意低買高賣，又有西西睇住盤數，唔需要去用錢去買球星去衝盃攞獎金咁做呢啲咁高風險既事

外國班傻閪車狗都好想賣走條25仔

買番黎大部份人咪又係上網搵link

pope上季都算係咁 唔差

又未到笑死人

但唔勁 亦睇唔出有潛力成為頂尖門將姐

唔使諗Pope住，要傷一排

應該因為now執樂視d屎無執埋盾嚟播？

我聽我個做電視台既朋友講 社區盾係獨立買的
只不過通常播英超個台會買埋當宣傳英超

butland係，膠到無人有

普比好少少

跟fa cup package，tvb當年執樂視雞都播曬2場

點解阿狗討論世三打假9嘈咗幾頁

卡巴、卡里奧斯、米勞列、日本隊個龍

過去幫下口啦
成班冇睇開我轟都可以9up咁耐

利記10分鐘炒拿破里兩球

下季利狗好有睇頭
D派開膠既位全部DUM 7千萬換隻世界級返黎
仲要有埋RB隻黑鬼

2009年5月6日歐聯準決賽次回合，車路士對西班牙球隊巴塞隆拿。首回合作客，車路士以密集防守及得益於球證誤判令巴塞隆拿無功而還，伊度奧的單刀遭誤判 「越位」，亨利禁區內遭拉倒但車路士逃過十二碼判罰。[7][8]次回合返回史丹福橋，車路士於開賽九分鐘由米高·艾辛打破僵局。補時至九十三分鐘，被誤判罰下一人的巴塞隆拿憑中場安德烈斯·恩尼斯達入球追平至1-1。最後巴塞隆拿以作客場入球多晉身決賽。

屌你老母死疤狗又用維基洗底

買唔到高路雲 已經無其他目標

轉會做利迷了

個r艾比奧爾 hysaj廢到 沙利d target真係有d

同共產黨同埋倭寇一樣
都係欲蓋彌彰

快走

笑

偽隊係咪去守水機

老鼠面皮幾萬呎厚

唔計偽隊起碼都仲要巴卡銘換飲水沙包
同埋彈彈波柏度應該好過安

精神病人係咁

下季做打比郡迷了

其實如果打433 前面一定要有好10號仔
e.g 迪布尼 艾利臣 等 但車仔 對唔住我真係揾唔到一個正常10號

請問煙剷隊拿玻里邊個係10號仔。

433有好多種。

Sarri was asked about talks with @hazardeden10

Sarri said: “I talked with him.
"We didn't talk about his future. We talked only about, 'Can I arrive back on Monday instead of Sunday?'
“In this moment there is no problem for Hazard."

Asensio勁到傻

繼續唔該

都話條友懶架啦
根本冇咩野佢唔會走
咩都定哂懶得轉環境

呢到做大佬，就走做𡃁 ，點同

留意下星期沙蛇係咪會比隊長Hazard 做

喜歡安 💕💕

含啦

我諗應該唔會
Azp唔在場先到佢
呢d野佢應該唔志在

投降唔打啦猁狗

蝗啲球迷真係賤種嚟
ICC蝗對蛆個場有人舉Who needs Ronaldo牌

煙sir 陣容唔使
而且唔瞓比10號仔功能大好多啦

有咩問題?

夏狗躝個日我去主場舉who need hazard都得

冇咩問題嘅，你就不嬲賤種
唔需要去舉牌再證明你自己係賤種

我既思想=車迷核心價值

笠水思想

RMC | #Chelsea are pushing to do a deal for Dries Mertens Napoli around the €50M. #CFC

老鼠新時代車路士特色社會主義思想

簡稱鼠思想

Giroud ready for the season:
‘I don’t have any limitations. I feel good physically. I’m still young [...] I’ve heard a lot of things said in the media. I have no plans to go back to France anytime soon. Right now, I’m a Chelsea player.’

TODAY'S 🔥🔥🔥 STORY

"I have been reading everywhere that Chelsea are saying it is up to Thibaut, but he has made it clear to the club that the best option for him is to move to Madrid."

Read: skysports.tv/vjprGI

咁老，西女人唔要

31歲50m

用腦諗下都知唔撚會批啦

馬德里體育會

無錯 同斜恩case 一樣

#Napoli president Aurelio De Laurentiis: "Koulibaly is the strongest defender in the world. He has renewed his contract with us for the next 5 years. I received €90m offers from three teams, however, I immediately sent them back to the sender." #CFC #MUFC #MCFC (calciomercato)

是但啦

Batsman new no.9

攪笑呀，上車仔官網買佢個adult ticket member準備十一月去主場睇波，填曬資料，去到信用卡比錢果步，過埋銀行驗證

之後又彈返出去講兩句完全唔撚關事既野出黎，話我可能已經買左果場既門票或者唔夠loyalty point買果場既波飛

依加都仲係話我會員未active，email又收唔到confirm，但係銀行已經收左我26鎊

豬sir +藍斯

今晚high line 打 high line ，一個唔小心會比人456

屌 過左咁多日 一個人都買唔到 食撚屎啦

都係個句，如果係買dllm不如唔好買

無錯

btw近呢兩個轉會窗都好似冇聽到垃圾車買啲潛力幻幻

今晚odoi MVP

上年Ampadu Gilmour Ballo 算唔算

我意思係今個同上個轉會窗

今晚準備大炒人or比人大炒

Ballo 算上個轉會窗

Send email 去問啦 佢個system 好on9
之前試過寄左兩張一樣既member card 比我

你係一買左membership就去買飛? 好似要過一段時間你個membership 先會active, 我收到ge email 係咁寫:

Memberships will take a minimum of 72 hours to become active on the Ticket Exchange site and 48 hours on the general match tickets site.

唔係呀，我買佢個會員
我想睇水晶宮果場，應該9月尾先買得

即係你係買ticket member?
等一等啦email好似係遲少少

係錯，咁我等佢兩三日先
我唔係驚佢唔send黎
不過係比佢果兩句好似話我未成功既句子嚇到

準備好比鏝強姦未

Under contract with Chelsea until June 30, 2019, Olivier Giroud could leave the Blues this summer depending on opportunities. Marseille, in search of a striker of international caliber, initiated the discussions with the entourage of the player.

Giroud does not see himself coming back to France ... for the moment
"In the near future, my goal is not to return to France, for now, I'm a player from Chelsea,"

支持住烏

Wilfried Zaha transfer latest: Chelsea in pole position after Tottenham drop interest in £75m winger

熱狗你出到75M真係你拎去啦

男屍，沙夏都照j啦

Hawks:

First Team消息:

Hazard: Sarri早幾日話Hazard星期六會歸隊，但尋日Sarri接受訪問時，透露同Hazard傾過電話，Hazard表示想按原定計劃星期一先歸隊

Courtois: 同Hazard一樣，想星期一先歸隊

Giroud: 表示無計劃番法國踢波，因為佢仲係車路士既球員

球員歸隊日期 (如無變動):

星期一: Courtois, Hazard, Batshuayi, Cahill
星期二: Giroud Kante

放緊假個d球員會唔會返黎睇波

咁今日會出邊個

新黑世三

Zaha搶到反㴝真係會勁好多隊波

鍠唔要世三都大把貨 阿辛 bale isco

Zaha 75m

£75m 留返俾精工自用啦咁

又話唔打電話

一講錢就不了，跟我一齊撐真里奈啦，大家理念一樣

應該係夏狗打比sarri話遲番

煙: 都話唔講電話 有咩返黎當面講

安真係車最撚型嘅球員

True blue

原來安是我最想留住~~~的球員

官方波飛早一個星期多啲先會開售

高汁

zaha 75m真係cls

而家個市真係唔知點先算正常價

無夏狗 我地今晚仲有安仔
車仔勝在有安

richardli 50m搞亂個市

odoi>all

依家咁既市價
唔賣人根本無可能買到人
所以未來轉會市場會好多買賣
或者更多幾方轉會

屌，今次連dllm都冇

依家根本鬥眼光多過錢
個市場咁癲
唔好話咩法甲意甲水貨多
有眼光一樣有世三沙拿
可惜西女人無錢無眼光

唔想有

易請難送

進步左

唔好借細放題畀撚仔喇
玩撚仔咩

Hector仲喺度呀，死未

今晚咩台直播嫁？

今晚邊台有直播

無啊，上網睇啦

熱狗星散

已訓身買鏝 冠😭😭

摩連奴仲屌球會唔課金 係咪年年2億先叫球會支持佢

肥普

please respect JOSE

BEST CHELSEA MANAGER

你老母成個月都黎 都未買到人

得返個禮拜咪又係買dllm
75m買到zaha又唔驅 d錢擺係到都唔用

75m 應該買到問題係西女人唔會

曼聯6000萬鎊購艾達韋列特 有望48小時內搞掂！

無限金錢

成隊波最唔缺就係翼
買翼真係屌佢老母

根本肯用切同odoi就夠腳開季
好過買google人

True

胸中藏著一把火 這種日子不好過
把承諾交給你 把微笑當作信
卻怎麼也抓不住你

對你愛愛愛不完
我可以天天月月年年到永遠
So we love love love tonight
不願意絲絲點點些些去面對
對你愛愛愛不完
相愛原本總是這麼難~

Willian transfer latest: Manchester United to offer Anthony Martial in exchange for Chelsea midfielder

hazard martial zaha

martial = 20m + willian
zaha = 40m + water

馬屎眼依件廢物都j

我唔係唔撐賣安，只係唔撐換垃圾

唔會再信

29歲垃圾換22歲垃圾

Thank you Lan and welcome Martial!

今晚社區盾now同有線有冇得播

馬屎眼：正呀，加錢換都制
Zaha：不了

淨係班柒頭話75m不了就知佢地根本心態上同高層係無分別

高層都仲話有責任要睇住盤數，做球迷做到咁撚戇鳩幫球會省錢，唔講以為佢地有息收

今晚又有得睇達仔俾人撞到頭耷耷眼濕濕個靚仔樣

好想知道雞囂最後會點
正選？ 後備？ 或者離隊
無晒聲氣咁

差一個識射波既中場 好似林伯果d後上禁區頂一季十幾廿球

SMS

戇鳩仔： 推牙朗上中場入波！

推埋上前鋒

缺質不缺量

Hazard+Willian+Pedro

英超除左鏝城有邊隊翼好過我地?

利

其實偽隊歸咗隊未
唔小心捧到盃邊個捧

你都識講偽隊, 咁咪真隊捧

西女人捧

仲想有杯捧

Sms有邊隊爭？

到最後一日險簽啲垃圾返黎又可以對住西女人打丁

屌你老母閪搵唔到Jose 05/06捧杯相！！！

又係咩撚abcd, dllm

簽埋啲英冠幼幼就諗住叫增咗兵

有樣嘢想問好耐
如果獌獸知老鼠鱷魚頭老趁底
當年仲會唔會話自己食物中毒

2019/2020 Chelsea manager- Jose Mourinho

上網就係鬥惡鬥拋浪頭

唔係人人好似火撚屌咁勇

你條友仲未柒夠咩
而家火清現實同上網都惡過你啊

我驚真係打我一拳dup柒佢啊

佢on9仔，打咪打，理得佢笠唔笠水，自己笠水先就一定衰一世

原來阿含有黑人血統

仲以為佢係白人

所以我咪可以當你狗仔咁撚囉 垃圾

我決定寬恕你既無禮，唔同你一般見識

如果我真係出手，對你依d普通人黎講太可憐

快d起返新球場啦

冇

收聲啦垃圾
男人老狗做到你咁真係好撚肉酸

你柒撚夠未？

挑釁我係無用，我唔會因為你地挑釁而將火撚屌逼向死路

如果我真係出手，你地以後就要上和合石見佢

我想去拜條蛋散山好耐
懇請老鼠出手
唔使急 最緊要快

我南斗水鳥拳第23代傳人

真係打既話，會死得好慘，唔撚係講笑

所以我決定寬恕你地

其實係你潛撚到落深海 無人搵到你

野獸

卡勞生日

未歸隊班撚屌懶撚到，社區盾今晚踢，英超唔夠一星期就開始，都可以繼續容許自己放假

Mayuyu

有法例要放足日數

自己港奴唔好要求外國陪你地一齊港奴

ching應該係張宇人啲fans嚟

未歸隊班撚屌懶撚到 = Kante

咁你返工記住唔好放假

巴打俾西女人激到傻咗

kante都係起屋企打fifa咋嘛

波係為理想為興趣！！

如果你得踢我願意7x24唔休息！

當踢波係返工

班友心諗都贏唔到英超嫁喇，放下假好過

人地係球星 一星期分分鐘你一年人工 又做咩都得 港豬唔恨得咁多

嗰時真係痾左一個星期，唔係講玩

瞓咗三晚屯門醫院

柒就實係我柒㗎啦
我認。

轟迷prefer 性價比球星
E.g. Bakayoko

社區盾冇直播？

SMS係邊個？

如果今季猁拎歐聯我地有冇歐聯踢？

車區都市傳說

原來我地已經連輸4次飛機盾

我正式宣布，飛機盾意義>>>>>>歐聯

Sergej Milinković-Savić

無

仲有個中堅呢

季季都開季未訓醒
搞到成日冇飛機盾、超級歐洲盃

Goodest topic

未開波就打少個

CHO

10個讓你啊

對面好多青年軍
贏係基本

切後備都無

我地果班老餅啵

Good to see Willian again

借唔借得走？想佢吸多d經

煙蛇唔鍾意佢

which means Willian is key player

唔外借/U23 一號？

切可以lan了

根本唔鐘意佢

買到sms，pogba,goretzka依d一定無伏超新星，我理撚得佢場場出摩閪

Come on Hudson-Odoi!!!!!!

鏝啲人係提早返定點

對面強陣 仆你個街walker 提早歸隊

無kdb喎

鏝個所謂副選陣都勁撚到咁

沙蛇教牌戰
會唔會未開季就變沙狗呢

冇左世三 成隊得返安呢個超級球星壓場

睇緊同一場波？

emerson88

叫定沙狗先

Ask Hawk:

點解黑三有bench，但切無？
沙蛇係咪唔會重用切？

冇防中仲出雷欺會比人中出幾多球

有冇對面list ?

唔用切等變沙狗

痴撚線cheek啲突破會差過Barkley? Sub都無沙狗

沙包左右都得 正常都無emerson啦

正選 : Bravo, Walker, Stones, Aguero, Laporte, Sane, Bernardo, Mendy, Fernandinho (c), Mahrez, Foden

得一個叫多?

CITY XI | Bravo, Walker, Stones, Aguero, Laporte, Sane, Bernardo, Mendy, Fernandinho (c), Mahrez, Foden

SUBS | Ederson, Kompany, Gundogan, Otamendi, Jesus, Diaz, Gomes

希望黃大仙上身

兩大膠龍對決

未開場已經沙狗

對面所謂副選
夠456我地了

切呢？

達 求下你
射中龍就好大機會入

Hazard: 遲多日ok?

鷹

個陣好撚勁喎 上面講乜野青年軍

邊度有得睇 社區盾

我地D人好失禮咩，贏係好基本
有咩事最多咪出埋安仔，可以慶祝定

仲有達子

垃圾車

叫定沙狗都得

除左獲加 同屎東斯早歸隊
其餘有兩件連世界盃都無得打
一個16強出左局

其實我車後備都唔差

沙蛇人生第1冠！！！

Baka後備都冇

沙蛇咁快就要比人中出

鏝個陣cls

[車區] Chelsea VS Man City

切 Baka 準備走得

準備輸波變沙賊

L . O . V . E

W. I. L. L. I. A. N.

切未證明到自己 成隊吹大左既青訓 得cho真心值得一隊正選

好

唔用巴卡好正常，但雷斯正選

買左閘啦屌

對面入到4強嘅Walker, Stones, Mendy, Kompany 提早歸隊
我地一個都無

對面咁撚勁嘅 希望唔會456

入埋國家隊都吹大左 睇得幾場熱身賽就值一隊正選

willian will lan

卡吐會唔會拒絕歸隊，留係西班牙

Cheek盤扭數據上季得夏狗贏佢
只係以樣都夠打一隊啦

感動嘅係隊長係azp

柏斯光輝>世界盃

我覺得cheek更重要係有身位
呢樣係垃圾車中場少有嘅野

傳說中嘅中籠就有

準備睇牙朗左路放題

巴克利

煙sir竟然鍾意用

求link

賤種阿古獸

上季踢邊隊入幾多波啊 係英撚踢都冇表現啦

差d唔記得雷斯 亞古獸 死對頭

沙狗應該同哥狗對攻

點解煙sir唔鐘意切？

條後防除左azp同超人 食定塵都得

咁點解要填位

今年有排做正選
應該都係雷斯迪加

每次社區盾我車都要出醜

又可以用ps4睇

爆幾次炸 好快後備見
之後再得罪巴閪幫……

宜家先知冇台播

講真 切又未勁到一歸隊就即刻要用
沙sir對佢認識唔深 要觀望下都好正常

隔離猁度借

有live

TONIGHT BIG GAME

未爆之前咪有正選 2個主防教練到最後都係雪左佢

用ps4係電視睇
冇咁清姐

天神威咗半季又bench

點用PS4睇，唔係好明

終於唔使見到巴卡

巴打ps4用咩程式睇

無上水一排, 真係可以乜撚人都簽唔到

用ps4瀏覽器開reddit啲link

件衫咩事

睇中佢鐘意後上

雷斯打雙中堅感覺好唔穩

[BT Sport] acestream://24f0be49a80a57ac98722825a4c1097bea1a304b
[BT Sport] acestream://5b89b2110f59df69d3693ad6f9e5525e36bd177b
[ChelseaTV] acestream://15f7a2a5cc65e3a82e12f52b054351e4c03dc52d

acestream://e03d3586163db84f505886a8bf34cb43184a699c [1080p] [EN] [BT Sport 1]

以切個種公務員式踢法

真係祝佢好運

想睇既巴打可以入去揾link睇

同正選陣咪差唔多

見到上面有人用入波嚟衡量切勁唔勁

雷斯同阿古獸握手

有咩過節

唔計workrate切係勁

沙蛇直接摸光頭佬個頭

幾和諧

啱啱睇車？

chalobah

新車迷

醒起 收山腳

太耐無出電欺 完全忘記左佢

自貼啦

但淨係可以播flash link #sosad#

Fifa式開波

切收得皮 主動cut假期都無sub

條中場廢到
一穿就死

reddit咪有堆flash link

條中場比人一湯就過

仲衰過3-4-3

中場零防守咁濟

好似為傳而傳咁

一中龍

D人一撚樣唔期望有咩分別

而家隊車真係無人射波俾到我信心

我真係唔撚明沙狗呢d係乜野防守迫搶 用6條友上去迫都可以迫得咁差 迫又迫唔晒
次次一係俾人一野傳穿晒條中場對住4後
一係就俾人傳邊人地閘位上黎2打1
進攻上唔好講咩進攻足球 講都嘥尻氣
仲話諗住前4喎 半季換人吧啦

柒過關家姐

扺啦唔買人

Plan DEF 正式啟動！！！

座底比半季先睇到沙利波既分別既
巴西幫快d lan
你老味依加柒頭安次次落場都黑灑面
雷斯次次都玩波勁撚唔集中
而且成對波冇人提場

買人啦 屌

沙蛇：違約金fat fat la

zaha 啪啪啪 zaha啪啪啪
sms！sms！sms！

呢季睇黎唔洗涯夜睇波

法比，巴克利廢到屌曬老母

求下唔好再用Luiz
真係唔撚掂架喇佢

啲防守得擔笑

講真 佢之後帶隊踢得出對弱旅係有好大把握既
我立即收貨

唔洗咁快嗌沙狗，睇埋法國比利時幫返黎先

其實係咪要等到雷斯掛靴，車路士先會復活
趕又趕唔走、雪你又捉我照肺杯葛教練
契爺又公開講唔賣盤

戰犯：
女人達
法比
雷斯

事實證明煙Sir 要一前一後係十分清楚隊西波

巴克利係得咁多 已經叫做唔錯

煙蛇今晚就捉鬼

想問仲有無人覺得巴克利有得救

雖然仲未齊人同要適應期
但防守都做唔掂 進乜鬼攻足球

You let Conte go, for this?

點睇柒頭安

睇埋今埸邊個仲撐得落佢

雷斯 阿朗 法比 巴克利=垃圾
仲有冇補充

沙sir: 屌你揸上手成半隊都係垃圾。。。

最尾叫傳到球波

中哂
前中後各一

夏狗係咪踢自己個仔

女人達

波都運唔到上前場
夏狗係度咪又係同上年一樣係前面得個企字

達仔完全做唔到 支點，又好似夾唔到咁

中間果d紙板人都算，連後衛都係紙板

今季前6啦

法比都係姐，我無屌佢地態度，係屌佢地廢姐

摩閪

由頭到尾都覺得係唔會蝕，做到教練要佢做既野，無期望無失望

佢個啲傳波係對攻勢完全無作用

即刻賣啦

沙sir隨時唔使半季就變沙狗

鏝3倍射門數字

其實咁多人上去搶
搶唔到都一定要foul低人

基本上對面一斬過頭就有 好痴線

大巴is coming back

中point

兩閘防守空到爆，咁打法頭10都搞唔掂，唔好再用意假套防守帶黎英超啦煙剷。

使咩 一塞直線都包哂越位啦

如果你想佢傳d對攻勢有幫助既波，到時我驚你屌得佢仲甘

成村撚樣，個個都係差d差d
夾埋一齊 就踢西波，見到左仔好努力串連班撚樣， 係odoi 會感受到有d希望 其他都唔知做咩鳩

中場三個都膠膠下，達隱形，得odoi 有野睇，柏度要落黎拎波
防守就變曬雪高筒
根本沙蛇講既質素係中場組織力，我估以家得Gorginho, kante 可以打到，其他除左cheek 都證明曬係唔掂

哥狗真係睇住你食，成日笠頂高帽話沙sir勁，有邊次唔係屠9佢

真心，今季預左係咁
同強隊鬥攻只會輸

今季排名嘅高低會視乎對弱隊既把握力上面。

但冠軍唔使諗。

同上年阿狗好撚似

David Luiz根本就係紙板黎
包括佢能力同佢個態度
唔會質疑佢係true blue
但可唔可以唔好再用佢正選

佢真係波牛一個，睇鏝既中場就知咩係用腦踢波

keep到前6, 改到form
食到中下遊，對前6 成績唔差
老實講都收貨
當然前4更好

搞笑咩⋯

巴克利 其實係咩角色 ，攻又柒柒地，守又唔勁，速度又唔慢，成日追波。

好撚驚冇前四

巴克利廢d定巴卡約高廢d?

golovin真係傻豬嚟
竟然擔心冇正選

中游球王，霸住粒波係前面刷數據個種。

中場湊人數
冇犯大錯已經係佢最佳表現

勤力鳩推駁腳波牛囉，簡單黎講係同干地要巴卡上年做既野一樣

佢正職開餐廳，踢波係兼職來

聽講青訓踢左中場

干地是對的

沙利當巴閪雙廢勁到上天果堆黎
我驚佢比人炒都未收雷斯皮

想像唔到今場如果出baka 埸面會幾悲慘

咁你sad定都得

Matt Law
‏Verified account @Matt_Law_DT

David Luiz. Not for me, thank you.

其實上年屌佢出偽隊多

開盤：沙sir幾時比人炒

成堆撚樣都驚爭唔贏

見到前邊靠柏度真係得啖笑

都唔知做乜撚成日屌干地唔用佢，屌你上年足總盃作客諾域治果場佢踢撚到狗屎咁點用呀

12

無腦波牛一個

呢場之後

沙蛇排

呀衣》豬腦〉》〉達

卡巴就叫做有經驗 出迎時間都唔差

魯迪加真係冇左佢嘅話輸多兩粒都似

雷斯就算啦 後備都驚佢出嚟自爆 轉身又慢 走啦好嗎

隊長就不過不失 傳波方面要再改善下

阿朗素就唔上唔落咁 睇嚟左路今季弱點

巴克利今場真心算唔錯 肯跑肯追又控到波

法比就一句講晒 - 年華已逝

左真奴就真係好慢...仲未適應

女人達就都係果句 轉左號碼都係咁撚廢

奧杜爾就欠啲信心

柏度就都係咁 後備料

柒頭安就...踢波都要黑口黑面...走囉唔想踢咪

車仔今季唔買人就係咁先出年繼續歐霸（可能冇 ）

仲前四，太天真
護級都似

希望沙Sir走果時可以帶埋佢地走

挑戰16弟紀錄

卡膠都係差唔多，但電欺真係廢到癲

佢第二球指咩柒，指得來都比人過左

其實迪加今場都打得幾差，好多佢要補嘅位冇補
要跟嘅冇跟，不過雷斯啲防守真係玩死人
可以跟跟吓留畀你，自己走開
最大問題都係佢睇波散步，躝啦
用雞曉都冇咁嬲

波牛個名好襯巴克利
個樣又似

今場咁既料 下年歐霸都無份踢

卡膠再廢都用心踢波
電欺：not me not me

Antonio Conte turned down the chance to become the Real Madrid manager this summer, the Daily Telegraph's Chief Football Correspondent Jason Burt told the Sunday Supplement.

The Italian first wanted to sort out his departure from Stamford Bridge before committing to a new club.

以前都打到d針對性方法

今場過後隨左賣盤就咩都諗唔到

雷斯最大既問題係佢唔適合lead後防

佢夾thiago silva可以好穩。但一做大佬成隊會含撚

做左老細係咁 仲唔追人唔係要我追呀

好撚驚沙蛇會死攬luiz

拿干地就醒，知道呢隊西波打進攻足球實仆街，所以死都打防反，所以出黎個成績差極都唔駛死，而家打high line 班友發溫隨時場場比人456

阿朗素 缺點出晒
速度慢，攻力渣 點解唔試艾馬臣

a zp,迪加，左仔同odoi都叫有d希望，其他都算啦

佢打愛記最fit果季唔係451 amc位咩
你要佢落黎中場中做埋防守都預左佢會on99啦

雷斯係識人好過識字嘅完美示範

不過我堅持我睇法，係鏝城太勁多過車廢

以上場屌打阿狗就知打中下游應該唔係問題

前4依然樂觀。

Meanwhile in Genk, Belgium. Thibaut Courtois will be honoured by his former club KRC Genk today. On the Real Madrid transfer saga: "I'm not going to comment. It's all delicate. I'm relaxed at the moment." #CFC (Kristof Terreur)

干地就係雪佢得罪唔少人

簡單d講 成隊都好迷失
唔知點走 唔知點傳

Thank You Sarri.

Odoi唔係冇信心喇
自己敢推敢射敢試吓爆Walker
不過爆唔贏啫

Emerson 今場又係後備都冇
睇怕都係冇行

我地打進攻足球，就係世界球壇既最大笑話

火清=鏝
老鼠=車

今場打得最好嘅中前場係Odoi
你班成年人知唔知醜

車老鼠

其實哥迪奧拿高普都話左你聽踢控傳一對中堅既重要性
唔係點會使一大筆錢買中堅

Cahill冇用波能力
又未必信得過天神住
睇怕有排睇佢

雪得啱 打三中堅已經係幫咗條撚樣遮遮醜

好欣賞odoi自己去
反正隊友都西，交比達仔都係on9

不如自己射

我地有雷斯

煙剷要Rugani唔係無原因嘅

中場 後防 左閘
三個位都好急

雷狗呢條柒頭皮擺佢落後備又驚佢號召天下
放佢打正選又仆硬街
佢返嚟真係捉蟲入屎眼

之前話雷斯可以打中場個位人兄去咗邊

樂觀啲諗 頭先隊波走唔走到去歐霸16強

老闆又攬契仔雷斯
禍國西太后把持朝政，唔比錢買人
雷斯又廢又懶，但趕唔走、雪唔到

你話打3後，中間出雷斯就話都頂到，4後由佢10年黎都無咩好過

但都係會變左雷斯搭rugani only

算啦，以我地近幾季嘅投資，相比鏝獌痢，有前四已經好叻，唔好再FF英超歐聯冠軍🏆 放低期望會好過啲

對比達仔呢d都要6xm
odoi要賣起碼200m

不過佐真奴都好多醫院波
幾場季前賽都係咁

嘩 好撚阿仙奴

都好難做到單對單 機會

一拎波對面隻中場就逼埋黎咁濟。

但馬列斯拎親波永遠可以單屌牙朗，巴鳩痢唔撚知死左去邊。

西女人玩焦土買堆垃圾番黎，而家自己食番

波牛

油王想打進攻足球係岩 但又放手比西女人搞
又保契仔雷斯真係係咁先

Zaha係咪要75M
唔該轟落去

貪平買Barkley

emerson暫時真係show唔到有咩勁

唔會怪沙利唔用佢。

所以我一直都講要買前鋒同左閘多過其他位

呢隊西波 有前四

其實無咩邊個show到勁

前鋒呢

法比狗早撚抖

唔到你唔認啦師兄，連阿記投資都多我地接近一倍
依家同熱狗一擔擔，冇錢冇能力買人但又唔屎得哂，靠一兩個當家球星打天下

佢依種類型前面廢佢都做唔到野

同影帝差唔多

如果依家要起球場，食兩季屎都要食
但係球場無起，人又唔買

我=車區識波帝。信我實無死

今季前4樂觀，沙蛇會帶領我地戰勝歸來！

人地d當家球星都叫勁，獨當一面，自己培養出黎，我地 ？

屌 快啲買返個前鋒同攻中啦 油王快啲出手啦好嗎

同埋根本班球員打唔慣小組，個個打慣防反、長傳，叫佢地傳多兩下都傳失，鏝接近係每個位都做到小組

Odoi射波都仲差d hazard 近季剩係識爆唔肯射波 得安會推大位射 但係十場得一場做到 前鋒冇腳既 沙蛇唔教返掂班人點踢波乜野戰術都假

唔覺，夏狗出返黎已經2隊波

係中場巴鳩痢個位廢鳩左d

踢走曬法比、巴卡、飲水，入番兩個組織型中場，咁應該會正常番d

對面迪布、大衛施華都未出⋯

夏狗有睇呢場應該直接罷操

世三加odoi幾好
但好似撞位

其實我預左輸兩至三球 不過睇到隊波好多缺點
賣走啲垃圾買人啦 但得返三日...

同埋頭先睇到阿古老係咁逗後幫左中場組織唔少，而家我地有既前鋒，我諗得豬腦係法國隊打過呢家波，達真係可以慢慢坐板

掛羊頭賣狗肉都係踢西波

依家始終係人腳問題多過戰術問題，唔換人點踢都係咁既死款

Maurizio Sarri has just told BT Sport he spoke to Thibaut Courtois and Eden Hazard two days ago - and he expects "more good news" than bad in terms of their future plans when the pair return tomorrow. #CFC

煙剷快撚d搞掂d逼搶啦 今場完全係笑話

同意，正選：左真奴+簡迪+新中場
後備：新中場+法比+巴克利/切

曬錢買堆垃圾番黎又唔清 而家賣唔出

反飲水黨可以含撚。

雖然擺明見頂，但都有heart同有料過法比狗同巴卡，巴鳩痢

Odoi vs Manchester City Highlights

咪係
就係有自信先想爆walker
佢經驗唔夠就真

係咪傳韋利安祖斯
係就快
再唔係就馬斯亞

話撚咗打433閪咗九成
老鼠條撚樣 死都話要打433
根本啲人嘅就唔啱打
話咗車路士啲中堅根本位置咁唔夠打四後衛
左邊冇速度 右邊冇插上
簡單波都打唔到

其他睇返拿波里既球員上季防守數據都唔係好

咸錫都係得0.8，0.5。所以我並唔認為高位逼有錯。

錯係錯在雷斯牙朗比人弱點進攻

你會發現鏝大量攻勢都係由我地既左路去推進再搵機會單對單牙朗

佢速度慢既弱點比人無限放大

仲有好多時大直線同長波過頭佢都做唔到第1時間搶得返球權

所以我覺得左閘先係最需要買既位置。

其次係前鋒，但無左西瓜之後已經無target

之後係中場。

其他位置係完全唔洗買

老實講呢場擺明輸中場同前鋒，後衛係有犯錯，但主因都係失中場，係咁失控球權，令到對面一反擊就對後衛，而Gorginho 係0防守，所以係要等簡迪番黎

沙利係打433，4312架啦，你請個進攻教練返黎3後衛泊大巴啊?

有幾次見到呀朗一上左去就返唔到落黎比人打反擊之後收皮

講到尾沙利根本唔需要防守
佢需要入波，達如果再唔快手進步既話
唯有期望呀衣豬蛇可以頂得到

左仔 加法比 ，任人中出

Sarri聽老鼠order做嘢😂？

唔打翼衛冇得殺入禁區佢已經零作用

Conte made it plain that he would not and could not change his ways and that if the club did not want to carry on with him, he would understand. Equally, he said that he remained committed. It added up to a “back me or sack me” message.

“After two years, the club knows me very well,” Conte said. “If they want to continue to work with me, they know me. I can’t change. I am this and my past speaks very clearly, as a player and as a manager.

“I’m a serial winner. I showed this in England in a difficult moment for the club after a 10th-place finish [in 2015-16]. In two seasons, I brought two trophies for this club.

跟住就話唔賣人點買人

油王講明要打進攻足球
3後衛 = dirty football
用黎即食遮醜可，長打冇士氣養懶人留唔到人

咁明知打唔到請進攻教練番嚟做乜鳩

請完返嚟十一個位都話要換過去咁濟
不如睇過第二對波啦

哥狗都執左成季
話我死攬都好 高層又唔科水同放權比沙利搞轉會
覺得可以比至少三個月時間沙利睇下教成點

我覺得Emerson 可以打

鏝獌都換好多人
問題係球隊想打進攻足球但唔提供資源

你可以話球會唔應該請沙利，我絕對唔會屌你，始終每人有自己既意見

但屌你老母請撚左之後話沙利唔應該踢433

請個進攻教練返黎泊大巴教防守啊柒頭

根本唔撚make sense

請你返黎就要你透過訓練，變到進攻架啦
唔係高薪請返黎食煙呀

請沙利返嚟之前 老鼠死撐433
係咁插三後衛有問題

我夠知有問題啦
咁我哋人腳係打得呢啲咋嘛

打返4後阿朗真係唔用得 一係用emerson 一係買隻左閘
一早買左sandro咪幾好

咁你應該直頭講唔支持請沙利啦柒頭

依家請問沙利唔打433唔通打你條柒頭皮小人咩

拿我就同意老鼠啦
而家要鬧既係高層請左進攻教練
又唔買合適既球員，用番原陣

Agree阿朗要賣

心目中一個合格既正選陣容

夏神 新前鋒 柏度
佐真奴 簡迪 新中場
新左閘 新中堅 魯迪加 azp
高圖

upgrade埋柏度個位，可以衝冠
但一切都係FF，唔會有機會入到咁多一線球員

打三後都可以學比利時咁㗎嘛
比利時有死守咩

咪係囉

法比真係唔得
出佢就係想幫輕佐真奴 點知變埋負累

3後衛事實係唔撚work

依家季都未撚開，輸比上季破紀錄贏英超既鏝就吹撚到世界末日死人冧樓咁

唔想睇就轉會啦屌你老母

上季點撚知唔買人啫
支持沙利係諗住換教練加買人俾佢教架嘛

翼都可以試下odoi右面 攻中 左閘應該買又唔買

達話叫Odoi 學安，我話不如叫安學odoi ，Odoi d波又爽，安一出黎好似電腦lag機咁

車路士有無lkk，kdb啊懵撚

有依2件既話車仔踢433都有本錢啦柒頭

3後唔一定守
但出3後出唔到佐真奴
佐真奴係重中之重

其實沙里套戰術根本冇問題
依家問題係班撚屌執行唔到啊
我屌你請咗新領隊又唔撚畀佢買人
噉請嚟做乜柒

Emerson快就快，但攻守意識唔得，後備都嫌垃圾

LKK 比利時都

車仔有比利時人腳踢乜都得啦，淨係morata轉lkk，巴鳩痢轉kdb，我搵摩狗教都訓住贏啦

怪就怪球會眼光又低又唔肯使大錢 限米煮限飯

近乎0防守力嘅中場組合

Hamsik=新Barkley

出法比同踢少過有咩分別 都講左成季 但正選又係佢

直頭0喎

我諗緊係咪想講Barkley今場主要打防守所以唔sharp....

佐真奴一逼 法比同巴克利都仲9下9下咁

佢係技術型
睇唔到有咩技術

Golovin

出巴卡波都唔駛控

沙蛇太依賴佐真奴呢個位，情況有少少似曼城費甸咁，如果強強對碰根本佢都係重點比人搶，佢呢個位一出事成隊波就收皮。但人地有kdb,d.silva分擔，我地？巴克利？法比？

依家要做嘅係一炮射落比真歷或者sms度

出佢好過出法比果條廢老

煙剷迷巴克利
如無意外應該巴克利走選鳩半季
切坐半季走人
到時煙剷正式變沙狗煙狗

希望cheek 上到力啦

係人都知無簡迪，hazard已經係2隊波黎

我完全唔明點解d人可以咁快睇死沙蛇唔惦

達仔收皮啦

上季我淨係知干地已經用緊呢隊人腳最好嘅打法

你哋班人成日叫佢轉四後衛
又話攻唔到又話呢樣嗰樣
根本嗰陣嗰陣容就廢到仆街唔守唔得
又屌買人目標貴到仆街
而家買人邊有咁多平靚正

而家轉教練打四後會出曬醜
又話要買人又話要呢樣嗰樣
早買人俾干地唔使咁多嘢搞啦

唔係想話沙利唔得
佢較拿玻里都真係好犀利
要鬧就鬧高層

最後想講干地係無辜

只能說係一個有用既後備，但唔係正選料

明明先第一場正式比賽
隊波又唔係夾左好耐 表現一般都唔出奇
有信心班正選夾好會發揮得好啲

今日冇kante 就算la

原來講咁多廢話就係想講干地係無辜

開季

Hazard Ayi Odoi

應該都有得打下

中場就
Kante Gorginho Cheek

真心想知
干地343
沙利433

銀河唯一呢

而家比無意思 第一場正規比賽

近幾年黎，帶呢隊波拎到冠軍既教練都無辜，無辜在帶班垃圾拎冠軍，製造假象比班fans

雷斯係3後暴最大得益者
佢竟然咁對干爹

取向姐

左閘位係一定要買 唔係呀朗場場食塵都似 另外中場都要買 前鋒可以睇一季or半季先 睇下呀姨同豬腦踢成點再算

今場佐真奴參考價值唔算太高
法比 巴克利分分鐘狼隊都冇正選
冇諗過沙里會咁出

干地假9放棄足球果排已經證明咗佢唔係無辜

無乜鳩辜姐，日鳩日怨婦屌鬼已經可以炒鳩佢啦

你話上季有前4就真係無辜喇

季中2場焦土波輸7粒同我講佢無辜，我屌你老母咩
根本就抵炒

我諗咁睇

應該大部分教練見到咁既陣，都覺得打3後衛/防反，係易拎成續過進攻足球
但沙蛇係有自己一套，佢捨易取難，寧願用時間去訓練班球員，我諗比時間佢點都會打得好過呢場

Chelsea's last 29 signings :
Pato, Pedro, Amelia, Baba, Begovic, Kenedy, Falcao, Hector, Miazga, Nathan, Djiloboji, Pantic,Cuadrado, Kante, Luiz, Alonso, Batshuayi, Eduardo, Bakayoko, Zappacosta, Drinkwater, Rudiger, Morata, Caballero, Barkley, Giroud, Emerson, Jorginho,Green.

呢個真 摩閪阿朗雷斯 唔打三中堅無佢地位置喇

呢班高層根本浪費球員領隊心血、時間

買人手腳慢、 專買二三線plan xyz

以前黃金一代打嚟嘅江山 日日俾高層敗緊

有啲人講到一下轉戰術同夾人腳練默契好似打fifa咁易
再講多次 哥狗依家世上教進攻最撚勁冇人唔同意啦掛
佢都要無限金錢得黎要執成季先啲野睇炸
單單後防都用左兩億仲要自己有轉會話事權同高層無限金錢支持
沙利未齊人腳又原陣開季 你期望佢preseason 咁短時間改變啲咩 仲要今場對曼城
就算哥狗教拜仁第一場德國盃都輸比多毛毛啦

雷斯我估會有得踢 要有1個中堅識用波
基斯甸臣我估冇運行

我覺得大家要求唔好set咁高先 前8都收貨
第一季又要build up 仲要無資源

抗爭嘅嘢一係得一係唔得㗎
人唔付出點會有收穫
犧牲一定會有
咁而家抗爭失敗 敗者為寇 無話可說

屌你牙前8
假假地都big six啦

個問題咪就係唔止無無限金錢
買多個啱打進攻足球嘅人都無

最弊係你而家睇唔到希望
我信沙利有心教
都唔信高層有心搞

拎隊波前途黎抗爭都撐得落，你要諗清楚你係車迷你迷干黨了

干sir=all time the best

8 發覺清講嘢都幾on9

講真連中下游d投入都大過今季車 唔係仲有世三簡迪留係度 隊波真係中游黎

干sir is bigger than the club

抗爭就係為咗build up 隊車
唔知以為干地叫人買人係買畀佢自己返屋企做工人

同屌雷斯理由一樣

屌你沙sir迷巴克利

已經認清無可能簽到新中場嘅事實

摩sir排16嗰陣都係想隊波向前

今年先買得一個人 又要build up 套新踢法
你真係唔好期望太好成績攞

Build你老母閪咩，比佢鬥贏左真里奈，到時係咪干地自己淫荷包出黎買人啊

真里奈=油王意志。
唔知仲以為干地鬥贏左會拎到車路士100%股權

救命😂
個車post好難頂😂

Sarri says he doesn't know how long the players will take to fully adapt to his methods. He points out he is still without six players.

Sarri says he sees some but not all of his ideas in the team's play. He has seen some good pressing but not always, and admits today we were not in control of the match.

Sarri on Ross Barkley: 'I like him. He is a technical player. He has to improve on the defensive phase, it's difficult to play with Jorginho, Cesc and Ross all together. But I like him. He will be a very useful player for us.'

Sarri says it will be difficult to have the World Cup players ready for the start of the season. He thinks we can do it for one or two but not more.

無左Golovin
咪唯有死死氣用巴克利

拎住hazard kante tbo然後話拎第8做目標
你弱智都唔好周圍同人講丫

我認同如果

Kante Gorginho Barkley

咁出的話Barkley 會打好左，但打好左既原因係因為簡迪一個打曬中場，佢地可以放心上，
出簡迪，用cheek 都會打得好好

反沙利用433真係痴鳩線

姐係其他隊大手買人成績唔會變好爬過車
踢波成隊係靠幾個人就死啦

雷斯會有得踢係因為落咗order啫

咁你講緊係冇可能鬥赢嘅情況啦
抗爭之前鬼知輸贏咩

如果真係鬥贏咗呀
干地=油王意識都得添啦
晨早買咗人
Alex Sandro lkk 是但有一個都嚟咗喇

咁而家鬥輸咗
先知道高層咁撚西

講真 切今季爭唔贏巴克利既話
可以番鄉下食屎

今季點都係target 冠軍

你話點就點啦😂

其實呢你知唔知打4後衛唔一定要打high line
干地打4後衛嘅時候無必要學煙剷一樣推到咁上同埋出雷斯

ching真係覺得有機會鬥贏
呢份意志真係拍得住派ching

Cheek 有靈氣過Barkley ，有睇過World cup 就知英撚無切就無左個進攻點

如果留到比利時雙子

今季無前四既話
沙利即刻躝啦

明明前年出過80m bid 普巴
上年70m bid 辛度
點解今年bid都唔bid
唔係諗住買一個 踢到進攻足球
咁on9

誇撚到

車區識波帝係我！

邊個第1個(鐘清之外)係個個迷干地既時候，敢屌干地覺得佢教落去無運行！

係我！

邊個咁有眼光一早睇中龍虎切！
係我！

雖然我就唔支持搞個人崇拜，但真係唔到大家唔崇拜我！
車區識波帝- Diego_Costa！！！

最後我係度呼籲咁多位比d時間沙利，佢值得我地比時間！

難怪仲有人信泛民會贏到共產黨

干地玩焦土個時盧卡古躝左去獌聯啦，買賓周咩

屌 大家睇下呢條友幾撚中二病...

25m高洛雲

收皮啦柒頭！我睇波個時你未撚介奶啊！

油王=閪女人
唔好發夢咩鬥 永遠都係閪女人勝利

你諗下英撚個個都波牛咁踢

唔打high line 同打三後分別唔打
左右閘 azp 牙朗上唔到幫手 一係上咗去返唔切
進攻又係只可以靠前面三個
中場得啲工兵

問題係高層度 換邊個有撚用

只要夏狗唔走，我對車前景仲係有信心~

Is he opening a door? Sarri: “I am not interested in what his agent said. I want to hear if Courtois says the same to me. I want players with a very high level of motivation.” #cfc

舉例姐
真係鬥得赢嘅話就會買其他人架喇迪斯高之類

不過冇得講啦 而家輸咗

no hazard no party

無kante參考價值唔大

沙蛇好波！

唔講以為你十年前已經知道西女人等於油王
鬥嘅結果出嚟之前冇人知道高層原來係咁西

最低限度都玩多年嘅

點先水到夏狗renew

Transfer window closes in 4 days. Signings made: Jorginho Rob Green

Marina Out, then big 4 again

切

買賣一直都係閪女人話事
干地係教練有咩可以鬥 怨婦式屌同焦士？

可以買定佢車波衫了，he is staying！！！

咪就係喺油王用成績屌走西女人
咁油王最後要西女人唔要干地有乜計

至少干地有心去搞隊波先去鬥
如果唔係屌都費事啦
你估佢自己搞臭佢份cv佢好興奮呀

傻傻地

成績差保教練炒Ceo我真係第1次聽

認真問 夏薩特係進攻球員黎講算係咩級數？

全靠上面位熱血抗爭ching
終於搵返呢個post
世界杯果陣搵極都搵唔到

睇完呢場雷斯不如躝啦

一隊強隊無左其中一個就變左唔識踢真係 唉

班弱智人講到reus>夏狗

推唔返出公海呀屌

咁係你孤陋寡聞啫
唔使講出嚟嘅

干地一定有事先同油王傾過先啦
唔通無啦啦帶差隊波咩
咁多記者會一早講曬佢嘅意思畀油王聽啦
都係嗰句啦
成王敗寇
干地而家衰咗你咪繼續屌囉
但成件事根本最錯係高層
有心搞隊波根本唔會搞成咁
聽教練意見買人都做唔到

膠層

發覺每次豬波都會有人上黎鳩up 唔知係咪因為輸波躁底

我比個例子出黎有咩大球會成績差係搵ceo開刀而唔係教練。

我就真係孤陋寡聞未撚聽過

有冇先例同鬥唔鬥得根本冇必然關係

講咁多 總之干地係無辜啦

本來隊波主動求變係好事 但又做d唔做d
等於睇完醫生食一次藥就以為會好 越搞越衰

咁你俾到例子未
好多孤陋寡聞嘅ching等緊學嘢

得喇得喇，有病睇醫生啦柒頭

而家係睇醫生但唔比錢買藥

你又出嚟一齊睇咗lor 笠水狗

成半隊波以上唔岩駛
但係最後買得一件

又話人地孤陋寡聞
叫你比例子出黎又扯去話人笠水狗
冇例子就認左佢啦傻鳩

都炒撚左仲睇從前把撚咩
仲3咩中堅姐

而家就係用之前嘅事屌緊而家嘅高層

人地而家要為干地平反丫

咁又扯去睇醫生做乜
自己人身攻擊先

咁你比到例子出黎未
呢到我諗都有唔小人想知有邊個班主為左保個教練而炒ceo

你串人孤陋寡聞先架喎

干蛇係無辜架 佢焦土係為咗隊波

Sarriball已見底 希望西女人同Roman快啲炒咗佢 再去求干sir返嚟教

臭閪仆街就係人都知啦
但係干地自己都有問題
都唔知仲平反d咩

明知鬥唔撚嬴仲要拎隊波黎較飛
有兩個前鋒係到都要用hazard打假9然後斬波比佢頂

隊波打得差
根本ceo都可以炒
就算唔係保教練炒ceo
至少都可以教練 ceo一齊炒

干sir無辜的

個頭盔帶得咁慢丫

而家就係高層西
油王只係信西女人

條八婆落地獄啦

咁你又解釋下有冇得鬥同有冇先例有咩關係？

早幾個鐘先為咗隻75m沙夏屌球會使錢關班球迷咩事，而家又嚟屌如果干地鬥贏咗使錢邊個俾

唔炒干地 世三即遞紙走 你話得巴閪幫走就話
鬼叫隊波無左世三簡迪就唔識踢波

Nizaar Kinsella
‏Verified account @NizaarKinsella

Sarri-Courtois showdown on Monday, but that's it for now from me. #CFC

頭兩排係摩狗, 下三排係濕地
老老實實先唔好話買啲人流唔流, 基本上都夠11個人開波 點都好過dllm同baba果年先

同以前比有咩好比 以前中游下游都唔會使大錢買人
今年富咸都買左幾件 但車就越使越少

干地嗰幾行一啲都唔平，係廢得嚟貴
仲要好多都係俾多10m就買到原本plan a
全世界我諗除咗拜狗可以唔使錢自動有勁人過去之外冇一隊波可以唔使大錢爭人都可以年年有成積

有咩好討論，一句到尾
西女人冚家剷已經End得

極度依賴kante 係一個好唔健康既情況

Responding to those comments ­after Chelsea’s Community Shield defeat, Sarri said: “I have no reaction on the agent. I’m not interested in the agent. I want to hear Courtois. If Courtois tomorrow says the same, I have to speak with my club, of course, because I only want players with a very high level of motivation – but I have nothing to respond to the agent.”

作為迷干我都唔敢講上面d野
不過西女人巴西幫必須lan

Good morning! Any new signings

No Alonso

呢下好似overlap上左去
Cho俾達傳失左就番唔到

琴晚未講呢球....其實而家用Emerson 或者買人算

Man United 'consider swapping Anthony Martial with Chelsea star Willian'

快

Willian: "I told Sarri I love playing for Chelsea and I never talked about leaving the club. It's a new era with a new coach, we all like his style, all the players think the same. It will take time to adapt to this new style but we'll be ready when the league starts" #CFC

大家睇完一場覺得係咪守波防反先係車仔唯一出路！

人地mc 玩傳控都要時間夾啦
而家踢左幾場就夾熟晒咩

即食文化係有成績落袋，但長遠有成績有個進攻教先係最重要 我又覺得可以俾d 時間沙里

Yes, 預左今季食屎坐10望6
總有一日，新兵成熟時既收成期就會來

摩佬是我們最想留住的幸運

唔係Roman嘅話 仲遲啲添

如果歐霸早出局, 一定有前5

寧願今季睇 基佬 odoi 切 ，清走d廢物

睇摩佬個勢好快又重聚

早出局都冇前4 就收皮啦
話就話後備冇特別勁既
正選果班一星期踢一場衰極都好應該前4
正路就一定係aim歐霸+前4
依加冇人玩焦土 3中堅 短人假9打高波
前10 望6 係咪short鳩佐

淨係左閘中堅唔換人打高位防守輸反擊分分鐘輸多個三後衛

淨係左閘中堅唔換人打高位防守輸反擊分分鐘輸多過三後衛

overlap佐上去點落得切番黎？
不如問下3個中場，點解得番左仔番去

西女人不知廉恥

摩佬起碼玩到三季
煙狗分分鐘三分一季都冇

睇完尋晚，對今季完全零期望

不過平心而論沙利套打法係要時間浸既

車狗真係好撚冇耐性
操得半個月踢得幾場又話冇期望又盛
哥狗第一年都係柒下柒下嫁啦

第一次見Hawks講野有自己感情

第一年哥狗四弟同俾愛狗炒
不過呢班人腳玩傳控真係好撚難

要講難AVB 個年仲膠 完全搞唔掂

點樣無先例

Former goalkeeper blamed for failure of new signings,
Barcelona have sacked Andoni Zubizarreta as their director of football, the Spanish club said on Monday, and his assistant Carles Puyol has resigned.

Avb係季中開始淪陷
季初都還可以

中間果兩件，遠鏡望都無影

最撚衰摩狗 踢防反踢壞腳

大菲開頭都係

成班已經功利到球季未正式開就話沙利套嘢行唔通
球員都未操體能，戰術未完全夾好，世三同毒男又未翻到
個個好似以前個油王上身咁，輸一兩場就頂唔順
磨合梗要付出代價嫁啦
光頭佬同高普都要用兩季起去夾，中間柒過幾多次，柒完改善好，成績咪好囉
下下捨難取易咪永遠得一兩季貨仔，之後又換教練囉

真心你地覺得油王會俾幾耐時間佢？

難聽都要講
車狗呢十幾年既摩sir DNA太濃

球迷胃口都養大哂
要下下防反第一季奪冠先ok
進攻足球咁易train 就唔會咁小隊踢啦

[TrustTheProcess] 車路士球迷開季討論區

1001